近來多唔多sales咬老底？

大家分享下

聽講好多下價化妝品sales都食老底好耐

應該就快炒

開始炒人就會停唔到手
而家係睇邊間帶頭

其實應該會迫人自己走

老細開到聲炒人要賠錢

周xx 果d而家有幾錢人工

班化妝妹出嚟做未

妹？

日日見到班偽西裝友行行企企望街

快d執哂佢

有租約

未執得

一short就short全年

全年無佣喎？

我知其他計月計Q會玩長短Q

我識人老底都cut，叫人放no pay，老底都無埋

仲挨到wo,but 公司放風要炒人

其實放no pay

老細唔使賠錢又唔使出糧

對老細來講係最著數

邊行

老底？冇薪假呀

咁撚慘

邊行？

我地底薪都有五萬😬

喺尖沙咀堆零售早排一日得幾百蚊生意

蓋清

呢個係連登仔入場價

仲有底薪咬咪算好

草緊錢等食